（長澤正美前男友）伊勢谷友介抗議周庭被捕 憂港人失去自由

Link

點解日本d藝人可以咁敢言

香港偽人post黑白相都敢言架

日本市場夠大可以養起自己藝人，唔洗怕支那

因為唔使奶共都搵到食..